[神預測] By 年初一...........

nvda > 600
xx > 300
tsla < 400

中少個兩樣, 我永遠離開連登

Coco sir

即係要中晒

SQ？

Tsla低過400係咪再拆股

SQ?

但nvax...

tsla 少過400

TSM?

點解Tsla <400

why

_ _ ax?

唔話俾我地知xx係乜 到時有得兜

都得嘅

有冇得解釋下tsla

xx咩黎？

吉田真係好憎格sir 連tesla都要反，又話自己理性投資

xx=身家

樓主身家多過300蚊就得
所以最少已經中一樣

coco miss左tsla呢隻火箭係咪懷恨在心

你咁都可以理解成咁樣?
你太睇低我定太睇得起佢?

XX係GX定係SX先

投資沒有愛與恨

XX=FB?

Post 名見到神預測字頭=唔洗理

XX= SQ?

差幾蚊ja wo!

[神預測] 美股進入慢熊走勢, 未來一段時間冇乜嘢好做

都話佢唔係coco 哥， coco 哥係patreon 講過唔係吉田。
呢條友人地問佢係咪，佢永遠冇正面答人， 永遠扮智者晒命，同笑9 人。
小心係騙子

Xx係整疫苗定係醫cancer

我老婆唔俾我玩連登, 咪再叫我吉田之寶

nvda 而家都就$540, xx 係咩任佢講。
所以佢係中硬咁滯

如果比佢駁中屎忽撞棍up 中tesla, 立即上神台

你早走左 tesla所以睇低？

追AAPL 等iPhone 12 release ?

Xx已經收你皮

你放左未

xx = ? 無意義
所以應該修正為

nvda > 600
tsla < 400
2個都唔中就離開連登
咁總共有4個組合
nvda > 600
tsla> 400
中一個

nvda < 600
tsla < 400
中一個

nvda > 600
tsla < 400
中2個

nvda < 600
tsla > 400
2個唔中

就當每個機率係50%發生，都係得4分1

扮Coco哥講佢老婆壞話，coco哥要跪玻璃多得你唔少

binc

做乜玩到咁絕
我assume by 即係Intra period, 咁計嘅話一三都有可觀機會， 假設市冇大跌，三中二有一半機會。計埋有機會一兩個月內pull back，一就不行了
吉巴唔玩連登大家會少好多樂趣

By 意思係直至年初一, 是但一日中嗰樣嘅條件, 嗰樣就代表中咗

最少玩到年初一

講多少少ok?

連登仔係咪傻㗎
tsla 幾日前 < 400, 估佢 pull back to 400 有幾出奇?
又話我憎邊個人, 又話我懷恨在心
你哋係咪痴撚線㗎?

我都講左10次
吉巴手揸加拿大passport
coco先仲喺英國視察
點會係同一個人

吉狗

XX咪佢隻NVAX囉

房屋台小丑
美股你識條鐵咩, 彈返出去啦

講完即跌

信你，tesla跌至400以下，係買入好時機

即係＝coco哥

XX係指Gx定NVAX

應該唔會GX

講埋xx = ? 先得，日後可以找數

通透

xx加貨機會

xx=LK???

好撚後悔買得15股nvda

我一直覺得啲人叫佢cocogor 玩膠咋喎乜有真心咩
Coco gor早兩星期成個倉貼晒出黎，點睇都唔係同一個人

係
應該學吉田SIr 買幾百萬

(1), (3) 好易中
(2) 就真係 jackpot

點解睇淡tsla <400咪即係低過拆股前
你係咪會put

邊有走到

點睇ark係咁沽gh

吉sir xx做唔做long call

本金太少預筆錢買xx想博高回報或者輸晒 long call係咪好選擇

真係唔服你唔得，tesla大跌，400蚊以下不是夢，好勁，以後跟你了

佢係咪無上番車

coco sir 講左吉田唔係佢黎

吉狗好準

吉sir真係財經台既神

Nvda 呢啲穩定增長型仲要差廿幾蚊就600，呢題呃分
XX可圈可點，你岩曬
已經贏左兩題

其實係賭緊第三題
贏左上埋神檯
輸左唔洗走

燈到NVDA落4XX

順便估埋隻AAPL pls

過街老鼠 準備走未？

吉sir 賣走nvda 未 ？

NVDA 52x~53x
TSLA 7xx

中哂對家都係中啦

燈